[屢敗屢戰 堅毅] AR5ENAL to face Bayern in Shanghai on July 19, 2017

#死唔斷氣 #磨爛席 #打完又打打完又打 #出聲呀幾多球呀 #喂實Q #買隻船可以變煩船